我覺得動物台係時候要清算下啲低端人口了

參考咗神父個post 暫定名單如下

1黎明卿 2摩爾迦娜 3上條當麻 4相良宗介 5木之本桜

6桐谷直葉 7明眼人 8姬川友紀 8天草四郎[MK] 9殘廢蜘蛛仔 10光宗

11美波 12高質李依 13工藤晴香 14遠坂凜 15尼祿痴線佬(教主)

16神隱bb 17鮮血魔孃 18高橋末奈美 19堀北鈴音 20錯的不是我

21雜果山治 22加藤惠我的嫁 23M子 24黃前久美子 25金閃閃

26西谷 27LiSA 28言峰2lai(愛0音)

樓主你咁做我真係會報警

關我咩事

忍痛交出動物台非五毛名單

經過多次crosscheck上述名單之人士
己確認大部分為低端人口

成個台得返烏大龜

呢個學術台嘅

emilia洗唔洗清算

宣傳結束

所有迷G都要清算

唔排除加入下一批名單

田所惠呢

狗黎 唔計人口

侍奉部咪再出公海出膠post了
咁多位手足 我阻唔到佢地
罪無可恕

你就係最常開膠post嗰個...
最該死就係你...

係...
所以要清算

還記得當初侍奉部空降動物台的英姿嗎

唔好屈我大佬suddy

全動物台9成狗口都被清算

大動台大清洗

其實一早要啦

hi

支持，一早要清除依班瘀血

好彩冇我

re 0黨下一批

岩
清算下動物台啲低端人口

做乜9

唔係好明點解我同工藤晴香呢位ching會上榜
樓豬係咪搏屌?

u暗撐五毛

道德撚死全家

你顧掂你隊米蘭先啦

死熱狗全部都要落地獄

人地依家唔係踢米蘭

我竟然唔係排頭位 我XXXXX

he米蘭fans